明明CAPCOIN先係第3方最強,點解冇人收購?

隻隻IP都儲撚左好多FANS,
想邊隻IP拎出黎拍電影又得
想邊隻IP拎出黎復活出續集都得
得左

生化危機
恐龍危機

每次出新主機都出返上面幾隻GAME已經夠打天下, 唔明點解冇人收購

講到話收就收咁, 連登仔真係痴撚線

ip太值錢隨時天價？

依家發過豬頭洗撚你買咩

做得好就要比人收購？

剩係mw同bio已經係長期飯票 玩足一世 都未計其他ip
駛賺你個一水？ 要收都係天價

樓主係咪想問點解s記同m記唔收購佢？
做game點都有風險
一下子買咁大間capcoin又保證唔到以後水準點解唔keep住依家咁
而且睇唔到s同m會無啦啦拎一百幾十億出嚟玩收購

係，遲啲會問點解apple無人收購

Bio同mh呢類IP夠養CAPCOM一世
做咩要寄人蘺下

你都識得講第3方最強，收購價一定好貴

俾佢自己玩死晒，變晒老套過氣IP
依家出新版都唔會好大noise

試下唔好講ip
試下講系列/品牌

d製作人走晒啦

講賺錢activision ea rockstar仲大啦
收購得到先得㗎

點解騰訊唔收購sony同任天堂

真係人材果班都比人鬥走晒
On9先買

咁大間廠邊個買得起

你係咪講白金個堆

Sony咪試過囉 不過衰咗

activision唔係畀騰訊收左咩？

sor,係共雪